[可愛暴擊] IU新曲MV拍攝花絮公開, 造型百變

11日，IU官網公開IU最新數字單曲《BBIBBI》MV拍攝現場花絮。以未收錄在完整版MV中的鏡頭再度構成“MV2.0”，可以欣賞到的雙倍可愛暴擊！

IU數字新曲《BBIBBI》於10日正式公開完整版，為了紀念出道十周年而公開的數字單曲是是IU出道十年後首次嘗試的alternativeR&B體裁的歌曲，單調的旋律反復構成了IU在今天對無理數之人事的警告。

尾二個髮型幾正

呢張真係j死人

BBIBBI~~~

g

今次真係睇MV多

對腳仔好正

腳補圖

agger